擺低你地一個強迫症既習慣

戴耳機L同R一定唔可以掉轉

著鞋左同右一定唔可以掉轉

護腕左同右一定唔可以掉轉

著衫左同右一定唔可以掉轉

聽歌一定要完整聽哂成首

個個都係架啦

離開一個地方之前會check幾次有冇漏野

出糧一定要公司一個月出一次

一定要執好間房先可以出街

晏就唔食飯

咁都叫強迫症
好迫呀

出門口關左門先醒起帶漏野

最弊就係check完有無漏野仲要check有無打熄電制熄熱水爐

每一個apps個權限都要set到整整齊齊
每部手機都係

得閒無野做就想整理下註冊過嘅ac
例如用戶名、地址，有冇訂閱報，熄晒啲email同手機通知
密碼我有三種，睇下有冇錯漏

咁做人真係好辛苦

我條女唔係 我比左條ue900比佢都係調轉帶
教極都唔識

check下智力好d

睇電視or劇一定要第一集第一秒開始睇，唔係情願唔睇

睇tvb一定要睇高清

條j一定要放左邊

8大弱智妹

一定要戴啱㗎喎， 唔係會唔舒適㗎

打飛機一定要射先停

著底褲底面一定唔可以掉轉

去圖書館啲書攝唔啱位
會幫手攝返 算唔算